呢條狗毑話唔擔心出鏡有危險wo

唔知各位巴打起左底未？

個樣 好大陸feel

咩黎 條眉修到紅衛兵咁

狗也不屌

好過有啲狗要蒙住面
個個好似madam 咁就岩

打人既時候又蒙返
彈出彈入